幻想神域2 手機版開左新服

有冇人有玩，一直都好鐘意玩mmorpg , 依家肺炎出唔到街，又比我搵到隻幾好玩

垃圾game死返去apps台啦